# Copyright (C) 2020 wwa
# This file is distributed under the same license as the wwa package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-webauthn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wp-webauthn\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;"
"_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;"
"esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WP-WebAuthn"
msgstr "WP-WebAuthn"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://flyhigher.top"
msgstr "https://flyhigher.top"

#. Description of the plugin
msgid ""
"WP-WebAuthn allows you to safely login to your WordPress site without "
"password."
msgstr "WP-WebAuthn 使你可以安全地通过 U2F/FIDO2 设备登录账户而无需输入密码。"

#. Author of the plugin
msgid "Axton"
msgstr "Axton"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://axton.cc"
msgstr "https://axton.cc"

#: wwa-admin-content.php:6 wwa-admin-content.php:198
msgid "Log count: "
msgstr "日志数："

#: wwa-admin-content.php:13
msgid ""
"PHP extension gmp doesn't seem to exist, rendering WP-WebAuthn unable to "
"function."
msgstr "你的 PHP 似乎没有安装 gmp 扩展，这会导致 WP-WebAuthn 不能正常工作。"

#: wwa-admin-content.php:16
msgid ""
"PHP extension mbstring doesn't seem to exist, rendering WP-WebAuthn unable "
"to function."
msgstr ""
"你的 PHP 似乎没有安装 mbstring 扩展，这会导致 WP-WebAuthn 不能正常工作。"

#: wwa-admin-content.php:19
msgid ""
"WebAuthn features are restricted to websites in secure contexts. Please make "
"sure your website is served over HTTPS or locally with <code>localhost</"
"code>."
msgstr ""
"你的站点似乎没有运行在安全上下文中，这会导致 WebAuthn 无法使用。请确保你的站"
"点在使用 HTTPS 连接或处于 <code>localhost</code> 中。"

#: wwa-admin-content.php:83
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: wwa-admin-content.php:85
msgid "Settings NOT saved."
msgstr "更改未能保存。"

#: wwa-admin-content.php:100
msgid "Preferred login method"
msgstr "默认登录方式"

#: wwa-admin-content.php:104
msgid "Prefer WebAuthn"
msgstr "WebAuthn 优先"

#: wwa-admin-content.php:105
msgid "Prefer password"
msgstr "密码优先"

#: wwa-admin-content.php:106 wwa-profile-content.php:45
msgid "WebAuthn Only"
msgstr "仅限 WebAuthn"

#: wwa-admin-content.php:108
msgid ""
"When using \"WebAuthn Only\", password login will be completely disabled. "
"Please make sure your browser supports WebAuthn, otherwise you may unable to "
"login.<br>User that doesn't have any registered authenticator (e.g. new "
"user) will unable to login when using \"WebAuthn Only\".<br>When the browser "
"does not support WebAuthn, the login method will default to password if "
"password login is not disabled."
msgstr ""
"当使用“仅限 WebAuthn”时，密码登录将被完全禁用。如果你的浏览器不支持 "
"WebAuthn，你可能无法登录。<br>当使用“仅限 WebAuthn”时，没有注册任何 WebAuthn "
"认证器的用户（如新用户）将无法登录。<br>当浏览器不支持 WebAuthn 时，如果密码"
"登录未被禁用，则登录方式将默认为密码登录。"

#: wwa-admin-content.php:112
msgid "Website identifier"
msgstr "网站名称"

#: wwa-admin-content.php:115
msgid ""
"This identifier is for identification purpose only and <strong>DOES NOT</"
"strong> affect the authentication process in anyway."
msgstr "网站名称<strong>不影响</strong>任何认证过程，仅仅是为了方便辨认。"

#: wwa-admin-content.php:119
msgid "Website domain"
msgstr "网站域名"

#: wwa-admin-content.php:122
msgid ""
"This field <strong>MUST</strong> be exactly the same with the current domain "
"or parent domain."
msgstr "<strong>必须</strong>与当前域名完全一致或为当前域名的子集。"

#: wwa-admin-content.php:126
msgid "Allow to remember login"
msgstr "允许记住登录信息"

#: wwa-admin-content.php:135 wwa-admin-content.php:146
#: wwa-admin-content.php:179 wwa-admin-content.php:195
#: wwa-profile-content.php:119 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: wwa-admin-content.php:136 wwa-admin-content.php:147
#: wwa-admin-content.php:180 wwa-admin-content.php:196
#: wwa-profile-content.php:120 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: wwa-admin-content.php:137
msgid ""
"Show the 'Remember Me' checkbox beside the login form when using WebAuthn."
msgstr "在 WebAuthn 登录表单旁显示“记住我的登录信息”复选框。"

#: wwa-admin-content.php:142
msgid "Require user verification"
msgstr "要求用户验证"

#: wwa-admin-content.php:148
msgid ""
"User verification can improve security, but is not fully supported by mobile "
"devices. <br> If you cannot register or verify your authenticators, please "
"consider disabling user verification."
msgstr ""
"用户验证可提高安全性，但部分移动设备不支持。<br>如果你无法绑定或验证认证器，"
"请尝试禁用用户验证。"

#: wwa-admin-content.php:153
msgid "Allow a specific type of authenticator"
msgstr "仅允许特定认证器类型"

#: wwa-admin-content.php:162 wwa-profile-content.php:15
#: wwa-profile-content.php:100 wwa-shortcodes.php:33 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Any"
msgstr "任意类型"

#: wwa-admin-content.php:163 wwa-profile-content.php:101 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Platform (e.g. built-in fingerprint sensors)"
msgstr "内置认证器（如指纹传感器）"

#: wwa-admin-content.php:164 wwa-profile-content.php:102 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Roaming (e.g. USB security keys)"
msgstr "外部认证器（如 USB Key）"

#: wwa-admin-content.php:166
msgid ""
"If a type is selected, the browser will only prompt for authenticators of "
"selected type when authenticating and user can only register authenticators "
"of selected type."
msgstr ""
"如果限定了认证器类型，在认证时浏览器将只会要求你提供指定类型的认证器，且用户"
"只能注册指定类型的认证器。"

#: wwa-admin-content.php:170
msgid "Allow to login without username"
msgstr "允许无用户名登录"

#: wwa-admin-content.php:181
msgid ""
"Allow users to register authenticator with usernameless authentication "
"feature and login without username.<br><strong>User verification will be "
"enabled automatically when authenticating with usernameless authentication "
"feature.</strong><br>Some authenticators and some browsers <strong>DO NOT</"
"strong> support this feature."
msgstr ""
"允许用户注册具有无用户名登录功能的认证器并允许无用户名登录。<br><strong>注册"
"无用户名登录的认证器时，用户验证将自动启用。</strong><br>某些身份认证器和某些"
"浏览器<strong>不支持</strong>此功能。"

#: wwa-admin-content.php:186
msgid "Logging"
msgstr "记录日志"

#: wwa-admin-content.php:198
msgid "Clear log"
msgstr "清空日志"

#: wwa-admin-content.php:200
msgid ""
"For debugging only. Enable only when needed.<br><strong>Note: Logs may "
"contain sensitive information.</strong>"
msgstr ""
"仅用于调试，请只在需要时启用。<br><strong>注意：日志可能包含敏感信息。</"
"strong>"

#: wwa-admin-content.php:209
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: wwa-admin-content.php:211
msgid "Automatic update every 5 seconds."
msgstr "每隔 5 秒自动更新。"

#: wwa-admin-content.php:215
msgid ""
"To register a new authenticator or edit your authenticators, please go to <a "
"href=\"%s#wwa-webauthn-start\">your profile</a>."
msgstr ""
"要绑定新的认证器或是修改已有认证器，请前往<a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">"
"个人资料</a>。"

#: wwa-functions.php:144 wwa-shortcodes.php:88
msgid "Auth"
msgstr "认证"

#: wwa-functions.php:145 wwa-shortcodes.php:11 wwa-shortcodes.php:85
#: wwa-shortcodes.php:88
msgid "Authenticate with WebAuthn"
msgstr "使用 WebAuthn 认证"

#: wwa-functions.php:146 wwa-shortcodes.php:12
msgid "Hold on..."
msgstr "请稍候..."

#: wwa-functions.php:147 wwa-shortcodes.php:13
msgid "Please proceed..."
msgstr "请按提示完成认证..."

#: wwa-functions.php:148 wwa-shortcodes.php:14
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在认证..."

#: wwa-functions.php:149 wwa-shortcodes.php:15
msgid "Authenticated"
msgstr "登录成功"

#: wwa-functions.php:150 wwa-shortcodes.php:16
msgid "Auth failed"
msgstr "认证失败"

#: wwa-functions.php:151
msgid ""
"It looks like your browser doesn't support WebAuthn, which means you may "
"unable to login."
msgstr "你的浏览器似乎不支持 WebAuthn，这意味着你可能无法登录。"

#: wwa-functions.php:152 wwa-shortcodes.php:88
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: wwa-functions.php:154
msgid "<strong>Error</strong>: The username field is empty."
msgstr "<strong>错误</strong>：用户名一栏为空。"

#: wwa-functions.php:155 wwa-shortcodes.php:42
msgid "Try to enter the username"
msgstr "可以尝试输入用户名"

#: wwa-functions.php:169
msgid "Logging in with password has been disabled by the site manager."
msgstr "密码登录已被站点管理员禁用。"

#: wwa-functions.php:175
msgid "Logging in with password has been disabled for this account."
msgstr "此账户已经禁用了密码登录。"

#: wwa-functions.php:213
msgid ""
"Logging in with password has been disabled for %s but you haven't register "
"any WebAuthn authenticator yet. You may unable to login again once you log "
"out. <a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">Register</a>"
msgstr ""
"%s已禁用密码登录，但你还没有绑定任何 WebAuthn 认证器。在注销后你可能无法再次"
"登录。<a href=\"%s#wwa-webauthn-start\">去绑定</a>"

#: wwa-functions.php:213 wwa-functions.php:258
msgid "the site"
msgstr "此站点"

#: wwa-functions.php:213
msgid "your account"
msgstr "你的账户"

#: wwa-functions.php:258
msgid ""
"Logging in with password has been disabled for %s but <strong>this account</"
"strong> haven't register any WebAuthn authenticator yet. This user may "
"unable to login."
msgstr ""
"%s已禁用密码登录，但<strong>此账户</strong>还没有注册任何 WebAuthn 认证器，这"
"意味着该用户可能无法登录。"

#: wwa-functions.php:258
msgid "this account"
msgstr "此账户"

#: wwa-functions.php:286
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: wwa-functions.php:294
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: wwa-functions.php:295
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: wwa-profile-content.php:7
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: wwa-profile-content.php:8 wwa-shortcodes.php:37
msgid "Please follow instructions to finish registration..."
msgstr "请按照浏览器接下来的提示完成绑定..."

#: wwa-profile-content.php:9 wwa-shortcodes.php:38
msgctxt "action"
msgid "Registered"
msgstr "绑定成功"

#: wwa-profile-content.php:10 wwa-shortcodes.php:39
msgid "Registration failed"
msgstr "绑定失败"

#: wwa-profile-content.php:11 wwa-shortcodes.php:40
msgid "Your browser does not support WebAuthn"
msgstr "你的浏览器不支持 WebAuthn"

#: wwa-profile-content.php:12 wwa-shortcodes.php:41
msgid "Registrating..."
msgstr "正在绑定..."

#: wwa-profile-content.php:13 wwa-shortcodes.php:21
msgid "Please enter the authenticator identifier"
msgstr "请填写认证器名称"

#: wwa-profile-content.php:14 wwa-shortcodes.php:26
msgid "Loading failed, maybe try refreshing?"
msgstr "加载失败，刷新试试？"

#: wwa-profile-content.php:16 wwa-shortcodes.php:34
msgid "Platform authenticator"
msgstr "内置认证器"

#: wwa-profile-content.php:17 wwa-shortcodes.php:35
msgid "Roaming authenticator"
msgstr "外部认证器"

#: wwa-profile-content.php:18 wwa-shortcodes.php:36
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: wwa-profile-content.php:19 wwa-shortcodes.php:22
msgid "Please follow instructions to finish verification..."
msgstr "请按照浏览器接下来的提示进行验证..."

#: wwa-profile-content.php:20 wwa-shortcodes.php:23
msgid "Verifying..."
msgstr "正在验证..."

#: wwa-profile-content.php:21 wwa-shortcodes.php:24
msgid "Verification failed"
msgstr "验证失败"

#: wwa-profile-content.php:22 wwa-shortcodes.php:25
msgid "Verification passed! You can now log in through WebAuthn"
msgstr "验证成功，你的账户现可通过 WebAuthn 登录"

#: wwa-profile-content.php:23 wwa-shortcodes.php:32
msgid "No registered authenticators"
msgstr "没有已绑定的认证器"

#: wwa-profile-content.php:24 wwa-shortcodes.php:27
msgid "Confirm removal of authenticator: "
msgstr "确认删除认证器："

#: wwa-profile-content.php:25 wwa-shortcodes.php:28
msgid "Removing..."
msgstr "正在删除..."

#: wwa-profile-content.php:26 wwa-shortcodes.php:29
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: wwa-profile-content.php:27 wwa-shortcodes.php:30
msgid "Rename the authenticator"
msgstr "重命名认证器"

#: wwa-profile-content.php:28 wwa-shortcodes.php:31
msgid "Renaming..."
msgstr "正在重命名..."

#: wwa-profile-content.php:29 wwa-shortcodes.php:10
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: wwa-profile-content.php:30 wwa-shortcodes.php:17
msgid "No"
msgstr "无"

#: wwa-profile-content.php:31 wwa-shortcodes.php:18
msgid " (Unavailable)"
msgstr "（不可用）"

#: wwa-profile-content.php:32 wwa-shortcodes.php:19
msgid "The site administrator has disabled usernameless login feature."
msgstr "站点管理员关闭了无用户名登录功能。"

#: wwa-profile-content.php:33 wwa-shortcodes.php:43
msgid ""
"After removing this authenticator, you will not be able to login with "
"WebAuthn"
msgstr "删除此认证器后，你将无法使用 WebAuthn 登录"

#: wwa-profile-content.php:34 wwa-shortcodes.php:44
msgid " (Disabled)"
msgstr "（已禁用）"

#: wwa-profile-content.php:35 wwa-shortcodes.php:45
msgid "The site administrator only allow platform authenticators currently."
msgstr "站点管理员目前仅允许使用内置认证器。"

#: wwa-profile-content.php:36 wwa-shortcodes.php:46
msgid "The site administrator only allow roaming authenticators currently."
msgstr "站点管理员目前仅允许使用外部认证器。"

#: wwa-profile-content.php:49
msgid "Disable password login for this account"
msgstr "为此账户禁用密码登录"

#: wwa-profile-content.php:51
msgid ""
"When checked, password login will be completely disabled. Please make sure "
"your browser supports WebAuthn and you have a registered authenticator, "
"otherwise you may unable to login."
msgstr ""
"选中后，密码登录将被完全禁用，请确保你的浏览器支持 WebAuthn 且你有已注册的认"
"证器，否则你可能无法登录。"

#: wwa-profile-content.php:51
msgid "The site administrator has disabled password login for the whole site."
msgstr "密码登录已被站点管理员禁用。"

#: wwa-profile-content.php:55
msgid "Registered WebAuthn Authenticators"
msgstr "已绑定的 WebAuthn 认证器"

#: wwa-profile-content.php:60 wwa-profile-content.php:75 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Identifier"
msgstr "认证器名称"

#: wwa-profile-content.php:61 wwa-profile-content.php:76 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Type"
msgstr "认证器类型"

#: wwa-profile-content.php:62 wwa-profile-content.php:77 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgctxt "time"
msgid "Registered"
msgstr "添加时间"

#: wwa-profile-content.php:63 wwa-profile-content.php:78
msgid "Last used"
msgstr "上次使用"

#: wwa-profile-content.php:64 wwa-profile-content.php:79 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Usernameless"
msgstr "无用户名登录"

#: wwa-profile-content.php:65 wwa-profile-content.php:80 wwa-shortcodes.php:156
#: wwa-shortcodes.php:158
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: wwa-profile-content.php:70 wwa-shortcodes.php:157
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: wwa-profile-content.php:87 wwa-profile-content.php:90
msgid "Register New Authenticator"
msgstr "绑定 WebAuthn 认证器"

#: wwa-profile-content.php:87 wwa-profile-content.php:131
msgid "Verify Authenticator"
msgstr "测试认证器"

#: wwa-profile-content.php:91
msgid ""
"You are about to associate an authenticator with the current account <strong>"
"%s</strong>.<br>You can register multiple authenticators for an account."
msgstr ""
"你将为当前登录的账户 <strong>%s</strong> 添加一个认证器。<br>同一个账户可以绑"
"定多个不同的认证器。"

#: wwa-profile-content.php:94 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Type of authenticator"
msgstr "认证器类型"

#: wwa-profile-content.php:104 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"If a type is selected, the browser will only prompt for authenticators of "
"selected type. <br> Regardless of the type, you can only log in with the "
"very same authenticators you've registered."
msgstr ""
"如果限定了认证器类型，浏览器将只会要求你提供指定类型的认证器。<br>无论你选择"
"何种类型，登录时你只能使用绑定认证器时使用的同一个认证器。"

#: wwa-profile-content.php:108
msgid "Authenticator Identifier"
msgstr "认证器名称"

#: wwa-profile-content.php:111 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"An easily identifiable name for the authenticator. <strong>DOES NOT</strong> "
"affect the authentication process in anyway."
msgstr "给认证器设置一个便于辨认的名字，<strong>不影响</strong>认证过程。"

#: wwa-profile-content.php:116 wwa-shortcodes.php:118
msgid "Login without username"
msgstr "无用户名登录"

#: wwa-profile-content.php:121 wwa-shortcodes.php:118
msgid ""
"If registered authenticator with this feature, you can login without enter "
"your username.<br>Some authenticators like U2F-only authenticators and some "
"browsers <strong>DO NOT</strong> support this feature.<br>A record will be "
"stored in the authenticator permanently untill you reset it."
msgstr ""
"如果启用此功能，你可以通过此认证器在不输入用户名的情况下登录。<br>某些认证器"
"（如仅支持 U2F 的认证器）和某些浏览器<strong>不支持</strong>此功能。<br>一条"
"记录将永久存储在认证器中，直到你重置认证器。"

#: wwa-profile-content.php:127
msgid "Start Registration"
msgstr "开始绑定"

#: wwa-profile-content.php:132
msgid ""
"Click Test Login to verify that the registered authenticators are working."
msgstr "点击测试登录按钮，你可以使用已绑定的认证器进行测试登录。"

#: wwa-profile-content.php:133 wwa-shortcodes.php:144
msgid "Test Login"
msgstr "测试登录"

#: wwa-profile-content.php:135 wwa-shortcodes.php:144
msgid "Test Login (usernameless)"
msgstr "测试登录（无用户名）"

#: wwa-shortcodes.php:20
msgid "Error: The username field is empty."
msgstr "错误：用户名一栏为空。"

#: wwa-shortcodes.php:88
msgid "Authenticate with password"
msgstr "使用密码登录"

#: wwa-shortcodes.php:105 wwa-shortcodes.php:133 wwa-shortcodes.php:166
msgid "You haven't logged in yet."
msgstr "你还没有登录。"

#: wwa-shortcodes.php:118
msgid "Authenticator identifier"
msgstr "认证器名称"

#: wwa-shortcodes.php:118
msgid "Start registration"
msgstr "开始绑定"

#~ msgid "Verify"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Verify (usernameless)"
#~ msgstr "测试（无用户名）"

#~ msgid "Username + Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid ""
#~ "Since WebAuthn hasn't been fully supported by all browsers, you can only "
#~ "choose the preferred (default) login method and <strong>CANNOT completely "
#~ "disable the traditional Username+Password method</strong><br>Regardless "
#~ "of the preferred method, you will be able to switch to the other with a "
#~ "switch button at the login page. <br> When the browser does not support "
#~ "WebAuthn, the login method will default to Username+Password."
#~ msgstr ""
#~ "由于目前 WebAuthn 还没有得到良好的浏览器支持，因此你只能选择登录页面默认显"
#~ "示的登录方式，而<strong>不能彻底禁用密码登录方式。</strong><br>无论你将哪"
#~ "种登录方式设为了默认，登录页面都将显示一个切换按钮以便于你切换到另一种登录"
#~ "方式。<br>当浏览器不支持 WebAuthn 时，无论你将哪种登录方式设为了默认，密码"
#~ "登录方式都将被默认显示。"

#~ msgid "Authenticators currently registered"
#~ msgstr "当前账户已绑定的认证器"

#~ msgid "Verify registration"
#~ msgstr "测试绑定"

#~ msgid "Username or Email Address"
#~ msgstr "用户名或电子邮件地址"

#~ msgid "You haven't logged in yet"
#~ msgstr "你还没有登录"

#~ msgid ""
#~ "If registered authenticator with this feature, you can login without "
#~ "enter your username.<br>Some devices like U2F-only devices and some "
#~ "browsers <strong>DO NOT</strong> support this feature."
#~ msgstr ""
#~ "如果启用此功能，您可以通过此认证器在无需输入用户名的情况下登录。<br>某些认"
#~ "证器（如仅支持 U2F 的认证器）和某些浏览器<strong>不支持</strong>此功能。"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"
